★沈振盈：2019港股23,000，只係睇會唔會見18000!!

0

閱

不如講0點至10萬點

你不如都係返去讀多D書

Y U here?

臭貓